世一山齊士有冇偷笑下智利呀

又比班豬隊友拖後腿 好慘

智利自己攞黎衰